你地鍾意煲咩湯

煲過
蓮藕排骨湯
蕃茄牛肉酸辣湯
蕃茄魚湯。。。

而家要挑戰牛骨湯